仓库名：blue
项目：
该项目是对红人点集抖音的直播传播指数版数据的爬取
py：
py文件是爬虫的项目文件，运行它后得到response.txt就是需要爬取的数据，里面的第一部分是模拟登录，第二部分是登录后得到的数据；
最后一部分是对爬取到的text文件进行对主播名字以及粉丝数的提取并写入csv文件
sign.js：
该文件是对sign的爬取获取post登录需要的加密过了的载荷；
log.js:
该文件是模拟登录并获得token来为后面服务
运行：
对hongrendj.py文件看见over后查看data.csv文件，得到需要爬取的数据